康齒堂箍牙介紹人

諗住去火炭箍牙
你地係箍傳統定透明？
火炭既話，你地推薦邊個醫生？
另外想要介紹人🙏🏻🙏🏻請問有無人可以介紹我
Thanks !!!